# The IDEA
Я просто хотел посмотреть стар против сил зла,
но официально преобрасти 3й сезон на теретории РФ невозможно, так что я полез на трекеры, где ничего не нашел. Ведь, из-за новых законов, такую поисковую выдачу фильтруют, так что я нашел сайт http://cartoonsub.com с возможностью посмотреть каждую серию с субтитрами

P.S вроде можно и с помощью savefromnet

## Problem
Проблемема состоит в том, что я хотел скачать весь сезон, а на этом сайте даже одну серию скачать нельзя, да и та, при просмотре, кидается рекламой.

## Problem 2
VK - После скачивания всех ссылок, я выяснил, что не все субтитры ведут на stormo, некоторые идут в вк, но обычно, в этом случае есть ссылка на оригинал, который на стормо, тоесть нужно смотреть, что если вк - брать ориг
Но и тут не все так гладко, есть серии, где есть только вк, на них надо выводить варнинги и искать руками отдельно

## Solve
Как решения на скачивание одной серии по ссылке я нашел сайт https://video-download.co/site/stormo.tv, который вплоне дает скачивать серию, но у него нет апи и он требует некоторых перекидываний на рекламу (2 раза нажимать на кнопку)

## Task
Необходимо автоматизировать скачивание с этого сайта любого сезона любого сериала по ссылке на сезон, а в дальнейшем на сериал, с возможностью выбора озвучки (для начала тупо субтитров)

- [DONE] Task 1 - со старницы с видео получить ссылку + ориг название серии
- [DONE] Task 2 - со страницы с сезоном получить все ссыльки на страницы с видео
- [DONE] Task 3 - научиться скачивать видео по ссылке, используя video-download.co
- Task 4 - собрать все в сервис
- Task 5 - написать страничку с прогресом и UI для добавления задач на скачивание
- Task 6 - после скачивания научится покавать сезоны в зип и отдавать из UI
- [DONE] Task 7 - написать функцию analize, которая пройдет по всем переданным эпизодам и покажет, если нет определенного типа видео, например "субтитры", по приоритету показывать варнинг, если есть ориг, ошибку, если нет видео вообще или есть только озвучка. (Цвета в терминал)
- Task 8 - написать автотесты для всех функций
- [DONE] Task 9 - научится отслеживать прогресс скачивания файла
- [DONE] Task 10 - загружать эпизоды с ссылкой на картинку
- [DONE] Task 11 - добавить загрузчик энвов